AXA頂峰區1200人開大會仲要唔准戴口罩

一手料

呢個時勢仲要1200人一齊開大會
呢個時勢仲要chur生意叫人約客傾單
呢個時勢仲要開會唔比戴口罩
名副其實戴左都要除番落黎

如果你唔出席
一係比醫生紙叫做請病假
一係放低$100
我當有1/4人會寧願放低$100
咁公司一日就咁賺左$30,000
另類發國難財

奉勸大家如果有AXA agent想約你傾保險
仲要係頂峰區
請大大力拒諸門外

利申：朋友做AXA頂峰區訴苦